[一隻二隻跳晒掣] 警司陳凱港: 周家明係李柱銘親信 你本人就是侵犯人權最大幫兇 請展示你家所有信息再來審案

記協聯同多名亂港分子早前入稟高院申請司法覆核，質疑防暴警察和速龍小隊不展示警員編號違反《人權法》。高等法院法官周家明頒布判辭，批出部分覆核許可。請問周法官：警員及其家屬的私隱被起底、人身安全無法保障，是否也違反《人權法》？你可懂得何為人權？人權——人民應當平等享有的權利，首先是生存權，同時包括人身自由、民主權利及經濟、文化、社會等方面的權利。你所說「部分申請人」實則正是摧毀上述權利與安全的罪魁禍首，你本人就是最大的幫兇！

有沒有參考美國及很多歐洲民主國家的做法呀？他們的警察反恐部隊一樣沒有編號的。最可惜這個結局一早都應該知道，因為周法官既是李大狀的親信，曾裁定通過緊急法訂立《禁止蒙面規例》違反基本法，同時他亦是政府委任處理國家安全案件的指定法官。

回顧黑暴以來，警隊的同事們都歷盡艱辛，特別是一線的同事。上班被咒罵、毆打，下班回去，家裏的小孩在學校被歧視欺凌，老婆被同事或街坊指指點點，居所被惡意破壞，有些同事更在醫院受黃醫護不公平對待。警員被惡毒詛咒，被瘋狂起底個人信息和家屬資料，更有同袍被惡意襲擊導致身受重傷。保護市民的警察，連自己的家人都保護不了。部分媒體非理性及偏頗地不斷造謠造假文宣，斷章取義地瘋狂抹黑警察，陷他們於不義，以企圖內部分化警隊及分化警隊和市民一貫的融洽關係。誰來保護警察和家屬的人權？

香港已經變成了一個扭曲、變態的社會。法官也可以申請禁制令，保護自己和家人免被起底；警察卻要更換車牌，連自己和孩子的名字都要改掉，難道他們不需人權嗎？

警察這個職業從來都不是枷鎖，如果警察連自己和自己的家人都無法好好保護，又如何能保護好市民呢？對警察行為吹毛求疵，對暴徒暴行卻寬宏大量，周官這一手翻雲覆雨玩得好順手。西方世界如英美國家的警察同樣沒有展示警號，為何他們不以人權說事！保護警察私隱竟然被說成侵犯人權，以後請法官大人展示你家所有信息，再來審案。

判得對班狗不利就話係親信，真係黑人問號

望清楚法律先啦，香港人權公約呀柒頭

驚咪唔好做囉
做得就唔好嘈

你地仔女改個名就冇事
比你地打列重傷果啲人地嘅仔女又點計？
更何況你地比人起底係應有此報架

呢兩日「執法機構」干預左幾多次司法機構
Police state

你還有黨呀

又話可以面對香港人
嗰少少資料驚呢樣驚嗰樣

周街噴大字抵毀何俊堯法官單案你班狗係咪食咗痾埋出嚟喇？

蘋果日報夠俾人起底啦

你地都係繼續no show證件ga啦
講閪咩 香港有撚法治

議員犯左國安法要DQ，點解警隊犯左人權法唔洗DQ？

-分享自LIHKG討論區

同時他亦是政府委任處理國家安全案件的指定法官。

佢暗示林鄭勾結李柱銘？

人地有編號架，上年已經講左係藍屍fake news

魔警批鬥攻擊法官狗咬狗，我就想睇下叫人要專重「法治」嘅港共會有咩表示

藐視法庭
可以向法院投訴

黑警的人權在地府

上網打字把撚咩
有槍有兵, 唔順咪自己去執行公義囉

拉法官啦！快D

i can face all hker呢?

紅字真係睇見到開心

判完唔通個法官自己去捉佢咩，有槍大撚晒啦

同乜撚野歐美比 呢個係中國特色社會主義判刑唔鐘意就咪撚做 收錢做畜生仲咁多樣講

頒左條禁制令比你仲想點
Condom黎架咋你地訓醒未

自己攞黎

分分鐘係班狗噴

哈巴狗收皮啦

慘得過比你地打到斷手斷腳個d

重有好多永久受傷

嘩, 警務人員可以隨便批評法官嘅

個官有名有職位
你班狗出黎執勤肯show number未？

毅進仔即係毅進仔
遮number同起底係兩回事
黑警都有申請禁制令
法官冇遮名,但黑警要遮number

唔係話唔可以批評法官點判㗎咩？
做乜個個人衝出嚟知法犯法？
藐視法庭喎而家

呀脆片小王子又黎料呀

正視聽

未有起底時612佢地已經收埋號碼

所以係唔關起底事

佢地只係有計劃集體犯罪而收埋號碼同蒙面

唔滿意呀? Quit囉 返大灣區囉

香港警察係恐怖組織 全世界都知

告上終審囉

佢自己拎埋記者身份證做live，唔計

所以證明佢哋真係知驚 內心又知道香港人當佢哋垃圾，自我價值真係低到一個點

香港警察你地狗屎垃圾都不如呀
早日投胎啦撚樣

監警會，投訴警察課 就真係你親信

施虐者扮受害人

又要人尊重法治 依家法官判對你無優勢就自己帶頭唔尊重

搞清楚咩係人權先啦死黑警
你果d係特權, 人權你老母

i can fa .jpg

分清人權同特權未

呢個係乜網？

好似明左D咩

有沒有參考美國及很多歐洲民主國家的做法呀？他們的警察反恐部隊一樣沒有編號的。

原來香港係民主國家
同埋crowd control係反恐

上班被咒罵、毆打，下班回去，家裏的小孩在學校被歧視欺凌，老婆被同事或街坊指指點點，居所被惡意破壞，有些同事更在醫院受黃醫護不公平對待。

要求愛協介入

三萬隻

2019年6月12日 已經冇委任證

好仔唔當差

弱智都做警司

咁都可以冇事？
公務員公開誹謗法官

心水清

一犬吠形,三萬吠聲

旱廁發覺自己好臭

香港應參考中國式民主

原來執法者係可以隱姓埋名嘅

從來輀無將任何一粒字聽入耳

又話守法？

驚咪唔好做囉，當年你地都好多人因為驚咗葉繼歡而唔撈啦

佢地贏只因有槍，同寫呢篇廢文既廢老無關

亦同覆述拍片既工聯會文妓無關

Harbour傻收嗲啦

死未？

行得正 企得正 怕咩？

"警隊的同事們都歷盡艱辛，特別是一線的同事。上班被咒罵、毆打，下班回去，家裏的小孩在學校被歧視欺凌，老婆被同事或街坊指指點點"

唔係五百萬人支持你地架咩？點解講到人見人憎咁呀？

你班黑警大壓力關人撚事咩，你幾時見過有地方平民歡迎殺人戰犯?覺得委屈咁咪俾啲勇氣接受獨立調查囉

有人起底攻擊你/你屋企人
自然有法律制裁佢嫁啦

比你打到殘廢果啲
連搵返邊個打佢都搵唔到
公義

阿豬阿狗都話係警察
又拒絕出示身分證明
又暴力毆打市民，市民反抗 就被屈襲警
咁即係『字又係你，公仔又係你』點都係你贏
你班差佬大晒？ 邊個養起你全家？ 係香港人呀！仆街！

推呢個

剝奪市民自由, 協助獨裁者限制公民自由既人無資格享受自由, 人權由你把狗口講出黎臭過臭鳩

人人都應該有人權 啱

但兩腳畜牲都學人講人權？

成班真係好撚廢

正宗哈巴狗 🤡

「以後請法官大人展示你家所有信息，再來審案。」

睇唔明呢句，乜撚嘢所有信息
有冇人明佢講乜

仲有周家明點係李柱銘親信

哈巴狗起人底？唔係點證實到係親信😟

佢個Facebook d comment 有張咁嘅野

多謝你話我地知咁多香港人憎警察

想妨礙司法公正？

請用配槍向太陽穴射一槍只好陀槍

黑狗今晚衝入周家明屋企收佢皮都得
蒙著面又唔會查自己人
律政司唔告做乜都得

國際反人權罪犯全部應該拉晒去坐監，因為公義未得到章顯先透過社會壓力出現，警甴話人侵犯佢人權=罪犯坐監話人侵犯佢人身自由

開槍囉出去

班狗真係視法律如無物

好笑
你幅相睇像素同埋睇大家嘅髮型都知道係好多年前

推

而且 人權法係針對政權（權力一方）既法律，唔係一般人，毅進仔乜柒都唔識就收嗲啦

回顧黑暴以來，警隊的同事們都歷盡艱辛，特別是一線的同事。上班被咒罵、毆打，下班回去，家裏的小孩在學校被歧視欺凌，老婆被同事或街坊指指點點，居所被惡意破壞，有些同事更在醫院受黃醫護不公平對待。

近排最鍾意既:fc咗未

支持
警察快拉周官

西方世界如英美國家的警察同樣沒有展示警號，為何他們不以人權說事！

班狗全部改名咪要再跟蹤更新一次

他們不是人 是賤畜 是殘殺香港市民的賤畜

淨講美國 國民有權持槍 當地啲黑警亂拉亂殺人有後果 有當地黑警俾國民行刑式報復咁爆頭 呢啲你唔講 屌你老母

係喎 反正不嬲咁做 唔好在呢單

又有鎗 又有防護裝備 咁都驚就咪能做囉 食屎啦 唔好停呀 冚家鏟

班狗真心弱智覺得自己正義無錯，錯既永遠係其他人

貌視法庭

藍絲會同你講你班黑暴夠屌紅官

警甴自己都喺網上上傳咗好多個人資料俾689個page

好人好者怕咩俾人指指點點？
行得正企得正怕咩俾人排斥？

係

source？

有病睇醫生啦

要宣揚呢個 咪比佢地拉到去起底

手執警權警棍警槍，然後大叫我地都要人權！！！

重有......唔諗下幾多人比你地屈到坐監

個d唔係人......

陳凱港邊個來？之前隻哈巴狗？

狗都有人權

需要展示架咩？差佬唔係惡晒乜嘢都話睇就睇？個要求咁奇怪

因為要混入武警/解放軍
路透社一早引述左 美軍情報部門